快D屌7 MSF （HK）然後俾晒全球MSF知 要求支援

除左CUT DONATION， 大家可以SEND呢封信俾各地MSF 希望各地MSF都知香港MSF有幾自私，亦都希望可以俾壓力佢地派人出黎 救人既人數真係唔嫌多Email:

office@msf.org.hk,
donations.nyc@newyork.msf.org,
office-ldn@london.msf.org,
office-dubai@msf.org,
office-gva@geneva.msf.org,
office-sto@lakareutangranser.se,
oficina@barcelona.msf.org,
office@seoul.msf.org,
office-joburg@joburg.msf.org,
epost@legerutengrenser.no,
msfch-mexico@geneva.msf.org,
info@msf.lu,
office@tokyo.msf.org,
msf@msf.it,
office.dublin@dublin.msf.org,
india.office.hrm@new-delhi.msf.org,
info@amsterdam.msf.org,
info@msf.gr,
office@berlin.msf.org,
office@paris.msf.org,
info@msf.dk,
msfcan@msf.ca,
office@sydney.msf.org,
office@aerzte-ohne-grenzen.at

=======================

To Whom It May Concern,

I am writing to express my shock and disappointment towards the MSK (HK) latest response (posted on their Facebook Page on Nov 18). I am unclear how MSK (HK) can be "deeply concerned about the escalating violence in Hong Kong in the past weeks" and that the team has been "liaising continuously and stay alerted with medical needs and gaps", yet failed to see the biggest humanitarian crisis that is assaulting Hong Kong now. Let me cite two examples (out of many) -

Example 1 - Yesterday - 51 First Aiders and Press are arrested.

Example 2 - Since Yesterday - Polytechnic University has been asking for help for hours. HK Police has released thousands of tear gas canisters and countless rubber bullets in the past two days. One press was shot right at the head and there was reported internal bleeding inside his skull. Inside the University, press reported even first aiders were assaulted by the police.

If MSK (HK) has been truly liaising and staying alert to the medical needs and gaps, why wouldn't they catch the above two incidents? Is it because the team in MSK (HK) does not have any form of social media? Do they somehow live in a stone age? I want to understand how can the assessment result possibly conclude that there is IMMENSE support for the students and the protestors. If it was truly the case, why would thousands of Hong Kongers rushing to Polytechnic University to save the protestors? Why were there thousands of #SOSHK tweets in the past hour alone?

Having explained the reasons of my doubt on the validity of the assessment, I'd have to conclude the email by reiterating my disappointment. Hong Kong people have been very generous to MSF. We (used to) believe that this organization is set up for a good cause. However, MSF (HK) has betrayed Hong Kong people. Not only that, MSF (HK) has betrayed the spirit of humanitarianism.

And yes, I am sending this email to all the MSF around the world. I am hoping the other MSF operations can keep up the good work, and offer aid to whoever is in need, whenever, and wherever. I trust that you don't need one single veteran doctor to tell you whether a place is in crisis or in dire need of medical attention. You all have internet and social media.

Thanks and Regards,

A deeply concerned and anguished Hong Kong citizen.